販民狀棍 David Tang 話彭寶琴只係當權派既代罪羔羊

David Tang 鄧偉鈞

2018年已經開始為司法迫害護航
2019年之後多次係「法治已死」議題上東拉西扯

2020之後被大家翻舊帳會即刻秒速block 人
我用分身試過 最遲30分鐘就block 人
務求唔比佢follower 知佢幫司法迫害護航過

就算彭寶琴真係受政治壓力要判罪成
佢係有量刑權利
但佢冇用 而係量足6年
再者佢老公係做狗出身

呢度我會引用部份 恆屍巴既觀點
講下普遍點解有法律背景既親販民人士咁憎 侵侵

佢地憎侵侵並唔係因為 侵「破壞民主」
而係因為侵同pompeo 真係會制裁香港班紅底港共
個原理同毛澤東話 劉少奇「走資派」一樣
係因為自身利益受損先要安罪名砌佢地

明呢層之後我會講下點解制裁港共損害佢地利益
而家明顯係警 +律政司 +紅官三者合作
差佬9拉<>律政司9告<>紅官100%判罪成
侵 制裁大波驊意味著美國政府由國家層面認定香港存在政治檢控
所以公民黨舊年3月班友去美國實際係遊說唔好制裁香港 （source1)
配合恆屍巴舊po睇法 (source2)

班法律友覺得認左國際仲裁生意會首先奶野法律界唔止律師,大律師,仲有堆LE,Legal clerk呢度養大量家庭

呢度睇一睇01點寫對仲裁界影響 source 唔貼

如果仲唔明既自己代入一下
你會唔會去一個公認三權合作+司法迫害既地方做生意？

呢度就解釋到點解法律界親販民人士咁憎侵
因為侵制裁港共 = 由國家層面否定香港法治制度既獨立性
簡單一句 姐係斷班撚樣狀棍衣食

班友撐牙joe並唔係因為條友真「抗共」
而係知道佢實際係奶共
至起碼唔會再加制裁落香港 咁佢地就可以用「只係法官偏保守 」黎昆做生意班鬼佬

Source1:

Source2:
D100李慧玲終於出手幫馬道立spin

鄭若驊遭美國制裁 勢被踢出國際仲裁專業組織？

明曬上面之後亦都解釋到點解omdb 個班始終避談「法治已死」
因為如果由佢地親口承認「法治已死」
咁成行法律界唔洗再撈
原理 = 澳門何家親口講全部賭場有機關一樣

同道理亦可以應用去私人檢控
販民係一早知 律政司司長有權介入去撤控
14年佢地幫曾健超私人檢控七警係因為佢地知袁國強仲會扮下野
19年之後佢地知大波驊一定會用呢個撤控權
萬一佢地真係私人檢控之後大波驊介入
咁佢地既處境就變得非常尷尬
所以呢班狀棍從來唔係「天真」而係精明到仆街

（納綷）人民法官

冇錯
但販民堆狀棍為左行業利益係度扮盲

所以佢哋咪做一世政棍囉

佢都唔係第一日無恥啦

係 我用分身就咁貼佢幫彭寶琴張洗地圖即刻block
但明明平時玩開無恥
擺明唔想人重提佢幫司法迫害護航

咪等佢地大金主肥佬黎受下罪囉

在謀殺罪中
主謀與兇手都是同罪

肥佬黎再坐下，打橫出黎都唔奇

肥佬黎已經變左佢地幫司法迫害護航既棋

David Tang 呢啲死要面嘅人, 死撐到2046都仲得

但大把香港人繼續奶大狀黨
垃圾飛機師都大把人讚

再玩審完又拉新罪
還押到2047都得

係無恥
佢地知咩料但為利益係度扮傻

飛機師已經唔係公民袋裡面最垃圾嗰批

你睇下梁瓜傑OMDB

證明pr做得好就大把on9信

被大狀黨力捧
骨氣論

而且法律界走佬係難好多
所以只可以硬住頭皮死馬當活馬醫

至於香港司法系統其實由Ng Ka Ling No.2開始已經跪左
你知我知單眼佬都知
但係大家都係當無事發生，聼日繼續返工

冇錯 所以佢地憎侵並唔係「破壞民主」
而係侵侵揭穿成場法治馬騮戲

仲有一樣野，憎侵係階級共識來
即係話大家呢d講英文受高等教育既階級
都中意將自己視爲西方中產既同濟
所以係唔會將自己放到去同rednecks同一個層次
講到尾即係classism

總結得十分好

其實合約條款中若有法律糾紛去邊度攪係好重點
因為過去絕大部分企業/個人預設係香港

呢條係大肥水,唔限於仲裁case
無左呢條水大量法律界人士玩完,仲裁界4大天王都會食粥水

認左有司法迫害外商就一定拉隊走
照係香港有office,但核心部門,法律糾紛都搬出香港

同埋呢個搬遷下香港分部的人升遷路都少左

講來講去法律界否決司法迫害都係錢問題,唔係咩真心膠

其實都係睇恆屍巴你講開個d再sum up

就算代罪都已經成左魔

知唔知咩叫羔羊呀大狀

公民黨譚文豪稱讚迫害荃灣警局輪姦案受害人x小姐的梁卓然有骨氣

娘奸傑捧譚文豪做新靈童係因為譚文豪比人踢爆完做仆街野都無事
因為機師豪一定扮可憐扮唔知法律界內情

香港根本就係Unrechtsstaat 地區

仲要spin 嚟做乜

佢地唔係唔知
而係聰明人扮傻仔spin

法治未死

牙寶你咁就唔明
你覺得下列2項邊個影響大d

1. 普通人講 澳門賭場裝曬機關
2.何家話全部賭場有機關

認左法治已死以後成行唔洗做
扮傻仔至起碼仲可以用「讀書讀上腦書呆子」黎spin

二囉

問題係而家係全部人都覺得呢個賭場有問題喎，何家繼續講呢個大話仲有用咩

為何有國安法官 就算親政府的法官都不想判關於國安法的案件

外國做生意班鬼佬唔知呀嘛

佢哋應該係為咗生意繼續扮唔知

可能諗住最多咪新加坡嗰隻法治或者喺好似當年上海徹底淪陷之前賺埋最後一桶金

小黃人殺小黃人點會搞到我地高貴既白人

佢地其實清楚唔會有新加玻個隻
本身只係不斷拖 等佢地賺足最後一水

而家牙joe 上場有機洗到底

加速撤資 同人員離開香港 （常風行動 好玩嗎？）

而家牙joe上仲常風行動？

唔係唔明

等同視像會議技術一早成熟, 過去死唔用係因為堆高層覺得一轉新野有機會奶野導致自己問責退休

而法治未死團係香港有三支大旗
出賣良知的大律師公會
奶共廠商會大家都估到
大家估唔到的係美商會, 美商會實際係一班白人共狗奶共

你咁講姐係變返國王的新衣個套咁？

我踢爆飯民元老何俊仁係花生台主張特赦強姦警果一刻已經估到黃世澤會整我

黃世澤條友仲要威脅admin ban我
可能飯民見我爆得太多野已容不下我

其實你都係一個變相版既國王的新衣既細路
唔係恆屍巴你出po
我都唔知梁卓然班仆街咁撚人渣

黃世澤的清算list實際真正目的唔係郁五毛
而係對付我呢類踢爆飯民,大律師公會賣港的人
條友直頭係要脅緊admin 你唔出刀我就動員支持者郁lihkg

律師從來係司法集團一部分

飯民把所有野屈落律政司司長鄭若驊度(司長實際只係短期合約制完左就走)
因為鄭若驊一走後D100就可以宣佈香港法治重光

但真正落手屈手足就係一畢業就碼實doj的人,班人大把係檢控科過十年
幾大旗主(專員後綴) William Siu,周天行更加係總指揮

件David係咪早排串之鋒同張崑崙嗰個？

但係華文世界大把知識分子撐侵
譬如陶傑、蕭若元、李怡、王丹、陳光誠

真係知識份子 同 以為自己係知識分子係兩件事黎

法律撚

其實睇返佢地成個界別根本就係國王的新衣咁
無論律政司 販民 司法機關都你知我知咩事

梁瓜傑OMDB

如果香港無晒法治，佢地的專業資格就係垃圾，所以律師一定話法治未死。

你美國參加法律考試 考律師牌

學公墓園話齋 你養我呀？

冇當地法學院network+green card 有牌都好難有人請

周街都ny bar啦宜家

要重新建立所有野

班收成期一定唔願

支那狗

雖然我本身比較親泛民，但係個人覺得呢件事佢地同建制一樣衰。

當係為咗顧念窮人間接被制裁帶來的(可能的)經濟蕭條波及而失業呀，都輪唔到無視司法迫害啦，出去遊說只是治標不治本，令問題更加嚴重。

我嘅意思係呢班真係該煨嘢嚟，就算將來有機會都唔會有我嘅票咁解。

推

當係為咗顧念窮人間接被制裁帶來的(可能的)經濟蕭條波及而失業呀

佢地顧自己荷包咋
制裁香港 = 唔信香港法治獨立性 = 打爛佢地飯碗

你quote果個null嚟㗎咋，就算從最善意的方向按邏輯猜想，最低限度我不覺得他們是為了市民同埋de facto搞死成件事。

簽合約會寫明有糾紛會經邊個國家的法律系統
過去通常預設選項係香港
呢個就係點解撈法律界捱一排就自在人生的原因

大律師公會一直堅持香港法官專業無司法迫害, 屈群眾抹黑法官
呢個純粹怕影響行業利益

真係靠害
都唔知點講好。

只能幫你推一推

只要係香港自行立法
跟足法例就冇問題

同支持丘騰華做特首差不多

我有野爆
丘騰華同飯民kol西良係世交
西良直頭同丘騰華老婆都熟

條友係城寨認過

What does Trump have to do with the rule of law in hk?

飯民不嬲興吹奏自己識的人入政府,搏呢班人上位後迥向

上左位唔show飯民,飯民咪屌到條友pk

如果法治死左
飯民班律師咪會失業
咁仲點樣攪眾籌賺錢買車買樓呢?

其實法律界不嬲係藍過工程
工程的好簡單你話採樣本,紮鐵做完就閃,無咩政治野

法政會屍比我踢爆曾吹奏釘官好快把示威者判監有效率

'至於蘇官，在一宗牽涉90多名被告人的暴動案件提訊中，他和我們一班代表律師一同「開OT」至晚上10時半。筆者亦曾在兩個由大律師公會主辦的活動中和他接觸過，他毫無架子，亦樂於與年輕大律師分享經驗。雖然他最近因與反修例運動有關的案件而被網民標籤為「紅官」，但我仍然覺得他是出任總裁判官的合適人選'

On9 trump以美國總統身份制裁香港咪姐係唔認香港法制仲有獨立性